https://www.pavillon-arsenal.com/fr/et-demain-on-fait-quoi/11770-quadriptyque-sans-titre.html
 quadriptyque sans titre, 2020, 40 x 46 cm, Collection de l'artiste Le temps du confinement a modifié profondément mon rapport aux espaces extérieurs. Les fenêtres, baies vitrées, balcons deviennent de nouveaux filtres à travers lesquels le monde extérieur distancié n'est présent que visuellement. En somme, je vois dehors comme un poisson depuis son aquarium. Pascale Van Romphey, Juin 2020 
